★why禁堂食 會令港pig聯想到廁紙短缺？

平時在食肆 即食即痾，所以唔使買廁紙？

咁禁141, KFC咪缺貨？

因為要用廁紙接住啲屎
然後食返

禁堂食＞開房食＞順路仆埋野＞廁紙短缺

平時去堂食偷紙用
依加餐廳無開無得偷

似

思路正確

因為CCTVB放fake news